意大利反對歐盟支持委內瑞拉臨時政府

Italy vetoed EU recognition of Venezuelan opposition leader Guaido – M5S source to RT

成段新聞我只列重點

Rome has effectively derailed an EU statement meant to recognize Juan Guaido as Venezuela’s interim leader if President Nicolas Maduro fails to set up snap elections, a Five Star Movement source confirmed to RT.

Italy announced the veto at an informal meeting of EU foreign ministers that started on January 31 in Romania, the source said.

而目前形勢，歐洲國家包括英、法、瑞典、西班牙、奧地利都支持臨時政府，歐盟亦要求馬杜羅重辦大選，但意大利今次唔跟隊，仲反對歐盟既聲明

豬年黎到，當然要post下歐洲第一豬隊友既新聞

做練邪惡軸心國諗法係唔同啲

成日都做反骨仔

又想食兩家茶禮

其實當年唔係意大利拖後腿分分鐘打多幾年ww2，點解意大利咁撚豬㗎

意大利企親果邊，果邊都無好下場

再遠少少
一戰做牆頭草 轉軚
不過身為戰勝國 咩地都拎唔到

意狗

搞委內瑞拉就敢
中國北韓獨裁就驚到唔敢理

italy, you are the next XXX

歐盟：喂意大利，你企埋去壯大佢個膽放便我地煮死佢啦

冇人想理意大利 行開少少喇喂

若意大利站於敵方立場
則等於我軍增加二十五個師的力量

明明就係歐盟叫意大利企對面 可以等意大利陷害本來個正苦

歐盟過街老鼠